波台公投：占士洛迪古斯 vs 美斯

占士一人球隊carry拜仁入歐聯4強加提早德甲封王
美斯一人球隊carry巴塞不敗奪西甲同勇闖歐聯8強超額完成

占士好波d = 正評
美斯好波d = 負評

支持占士

我係客觀地認為占士勁d

正評=樓主拜狗
負評=樓主真名上連登

咪屈

一個 180cm 靚仔 ck代言

美欺169 毒撚樣

反正d錢幾代洗唔哂 無分别

雖然你講既係事實
但我想講球技

又呃正評

有人會話拜仁德甲贏硬
但我要強調係拜仁重用占士前係德甲係比多仔lead住

最愛美斯第二占士

兩舊屎點揀

屎你老未

樓豬想皇晉級定沾屎carry拜仁屌打皇馬

屌打皇馬但出局ok?

真名王回塘

占士啦 始終傳波通透d

呢個真
占士球世界盃轉身即射美斯一世都做唔到

我重申呢個認真post

沾屎個樣算中下

占=南美第一攻中

真心驚占士多過驚美斯

鬼叫美斯出左局對唔到

師兄講野太保守
講世界第一都不為過

樓主迷占=皇迷清泉

為左占士
無論贏輸我都唔會抽拜水
只好希望占士贏表現但輸波

希望皇馬念在軒帥都叫幫你地拎過歐聯，佢最後兩場唔好炒咁大力

軒帥同皇馬個位調轉左擺

d小花迷成日J一扭N
都on99
一鳩猛虎射球轟埋去
洗撚過人咩多鳩餘

呢球真係悅目過睇侏儒扭屎忽

ching sick ball

師兄都幾多分身 低估左你

軒帥話占跑動距離=全盛小豬，近8場造11球 又靚仔

師兄都幾二五 低估左你

對於一個迷左占幾年既人黎講
呢d數據其實好普通

拎美斯來同占士比is無肉

記得世盃睇佢對希臘果場
90分鐘第三球
由自己後場組織加衝到上對面禁區入埋

第二球都係占士開角球

James

正評=識波帝

我愛占士

想占了

占士的確係勁
安76一樣有用占 但表現個時都有目共睹
軒師重新接手先係轉捩點

牙泥
請珍惜好球員

軒帥改造占士做中中真係有料到

占士射篤精俾你班蝗狗食都話好味啦

係依度開投票post，陳7都贏到美斯

狗就最鐘意食屎 邊個多人投邊個咪

小花柯舊屎俾你班疤狗食都話好味啦

有得食其實可以一試

哈迪斯

唔抵得揾野賴

美斯彈出彈入你班弱智都話fake得靚架啦

占士好波，樓豬好波！！！

我冇野講

沾屎靚仔d 侏儒好波d
打和啦 super

樓主可以一戰

好波！

屌你老母?

臭G

支持樓主...

好波

樓主咁肉酸都支持

對曼城車身窩利

收啦= =

睇呢個po都有小花廣告

人如其名

冇point駁我

死拜狗

邊個唔撐樓主=假皇

貝迪斯狗

曼聯狗

世界盃神射手

美斯好似有投資酒店 同呀朗一樣